你地肯罷工未？我都驚自己出事，但最驚係屋企兩老出事。

醫護自己唔怕死都諗下家人朋友好唔好

支持罷工